(分化區)不喜者勿入 理性討論

入到黎盡情分化，希望比有意見手足盡情暢所欲言

*改善區

我先 屌你地泛民，去撚咗邊？唔撚見人？食屎啦垃圾，真係有d想攬抄，全因為泛民

其實一開始講同實行3罷個時一直有一個想法
當運動去到一個位置（我具體講唔出，例如無左法治...）
係咪應該全部成年人同公司辭職 黃絲大部分係比較有學識人士
如果全部直接辭職 相信對商界黎講好大件事會直接比壓力政府

我好多野唔識 呢個係我個人想法 已準備被吊

乜撚都用「不分化不割蓆不指責前線決定」做擋箭牌 我屌你老母咩 濫用到連指岀問題檢討更正都係分化撚三毛mon po
之前屌mk搞中大又係 撞到人用爆入hall用火魔恐嚇人都可以用呢13隻字護航 咪就係乜都攬唔話得唔聽其他人意思囉

全部人辭職代價太大啦

黎到今日，有冇必要思考抗爭新方向？

唉屌 無人理 咪搞到依家咁囉

我覺得唔到最後關頭唔用 因為一個一個比人拉同被自殺被消失代價仲大